# Danger-js

## Библиотека для автоматизированных каомментариев git основынных на парсинге merge request

### Переменные для локального старта

- DANGER_GITLAB_API_TOKEN=token
- DANGER_FAKE_CI=YEP
- DANGER_TEST_PR=1
- DANGER_GITLAB_HOST=host
- DANGER_TEST_REPO=repo without host

### gitlab-ci.yaml

- DANGER_GITLAB_API_TOKEN=token
- DANGER_GITLAB_HOST=host
